[921接受何妖挑戰真係笨撚柒]

戴定頭盔先 p牌預左俾人瘋狂屌

何妖吹雞21號拆連儂牆已經係公開既秘密
假設佢真係吹到幾路人馬出黎搞9 d後生
我地要諗既係 果日出去仲係咪明智

少少諗法:
1. 後生係原罪 21號俾人打係屬於高風險
2. 就算俾人打 黑警都係拉d後生 腦殘藍同廢老會被放生
3. 就算話你毆鬥 後生都係俾人告得重d (傷人17vs傷人19)
4. 果日唔出街 或者避開高危既地方唔去 唔係因為驚 而係要減少無謂既犧牲
5. 因為當有手足因為守連儂牆 或者其他原因 而受到圍攻 我相信其他手足會出黎c鳥 但咁樣會唔會係俾人引蛇出洞feel?
6. 我地唔出去 等d港豬/腦殘藍出去受無差別攻擊 一黎可以食花生 二黎尼班人係針唔吉到肉唔識痛 或者咁樣可以令佢地醒覺(雖然扮訓既人叫唔醒)
7. 你可能會話 21號避開何妖既人 係懦夫既行為 其實換轉角度去諗 咁咪由佢去威囉 我地可以儲存怒氣值 然後再對準政權
8. 如果有人不幸落單 咁啱又係附近既手足可以大叫有無人踢波囉 刻意出去救人唔係唔好 但如果人數唔夠 就會變成無意義送頭
9. 唔係話見死不救 情況許可咪踢波囉 情況唔許可 減少受傷方為上策

結論
搞連儂牆事少 反正撕一貼十 又有d傻西幫手定期清理 方便文宣手足定期更新
無意義送頭+受傷真係好唔抵 我地唔係要留力對準政權咩？

不如大家休息一日 去散下心又好 去玩下又去
諗唔到做咩既話

不如21號一齊去op同細佬我慶祝生日呀

推

標題加番句「我認為」唔該

次次行動都有人畏首畏尾
佢話每個point都想有100個廢老清理

你諗下可唔可能？
20個都唔知有冇

之後你自己諗

同意，由佢班友自己on99，佢撕完再貼，唔需硬碰，唔需送頭，其實佢哋好似啲on9小學雞咁想我哋嬲，所以唔俾attention，唔俾屎，就是最好回應，等佢哋冇癮自己收皮。

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安